荃灣架車做乜撚野

係咁testing？
個聲好撚恐怖

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

搞乜

Testing pa

係咁有把女人聲話testing

西鐵線岩岩都有

係 黨鐵

黨鐵？

下
我第一次聽到咁既聲

其他線既手足有冇同樣情況

又撚想俾d狗入嚟打市民？

車上有人即刻表示好驚乜事

西鐵埋紅磡站岩先都有！ 好心寒！

中環往荃灣線啱啱聽到

頭先係咁喺到one two three four five

怨魂不散

佢仲要有啲嘟嘟聲

巴打同車？ 屌 我即刻放低電話保持警覺
倒緊頭返屯門

屌 好撚寒

啱啱銅鑼灣往柴灣都係 d人完全無反應 但係勁不安 咩customer 又咩testing one two three four

癡撚線 我上返尖咀搭巴士算 仆街心都寒
好靈異呀把聲

究竟咩事呢

仆街 唔撚搭呀

好撚驚一停會有防暴衝入嚟

乜事？

即時落車轉巴士走

有冇錄底啲聲

開頭以為搵人，聽聽下又唔係，把女人聲真係好陰沉

啱啱落車痴撚線
係咪太子巴打有野想同我地講

播得一次 錄唔到

😱

東涌綫都有

準備緊急法時廣播?

錄唔切
又無估到佢有第二波

我搭西鐵都聽到呀 屌 起哂雞皮

試嘢姐應該
我之前都聽過

兩句就完啦 得一次 點錄呀

條線咁辟都有

完全黎唔切反應

呢個已經試過
唔撚係testing
612 721 811 831

PA testing 12345
似測試

係 佢好似俾人㩒住喉嚨講咁

怨魂索命

克警

我聽到customer🤯

依家仲搭党铁嘅人個心態究竟係點樣如果係放工點解唔揀巴士要揀党铁練大自己個膽

巧驚驚

呢幾個日子都係有d咁既廣播？

啱啱喺西鐵都聽到
但好似無人覺得驚咁

跳閘？

我都係

所以我即刻勁alert

尖沙咀去金鐘都有， 兩次

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

唔係
純粹記低重要日子

太子.....?

我係一過深水埗就有 都係兩次

一般星期日先做既centralize pa testing,唔知點解今日做

呢個真係唯一原因，但依家跳閘應該都唔係好多

如果係呢段寶琳站成日播

東鐵線都有

諗起仼何人個燈謎。。。

以前都唔會

大家頭先聽到既時間係咪都一樣

利申8點正

觀塘線去調景嶺方向有

係咪同8月有關。。。

This is a test message .
PA Testing. PA Testing
one two three four five
Tesing completed

利申黨鐵司機

點解係呢個時候test？

有時晏就12點正都會做

成日都聽到架啦

一向都係8點鐘 點解嘅話就唔知

可能又有新PA出街

個testing好多年，個個禮拜都有

this is ground control from major tom

前幾日撘西鐵都聽過，好心寒好撚驚會出軌

希望今次係大家最後一次搭黨鐵
無搭黨鐵一排個人更正氣咗

成日都有，大圍都有聽過

港島綫都有 仲用英文講左組好似電話號碼咁嘅野

我聽到custom

點解仲搭黨鐵

共產黨打到黎
核毀滅香港

以前日日搭黨鐵都冇聽過

站內一向有時會有
車內就未聽過

好似係會講
This is a PA testing.
One, two, three, four, five.
Testing completed.

我日日跳架

巴打好嘢，值得鼓勵

仲搭黨鐵

係黨嘅聲音

西鐵成日都有

以前日日搭成日聽到㗎喎
利申：主要搭綠線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

以前地鐵每逢8點都有車站testing 近5 6 年好似冇

港島線都有

地鐵周不時都會試呢啲廣播架，係由OCC 直接放落車站/車廂播，通常播親都係搭正 (XX時00分)

通常都係播：
PA TESTING, PA TESTING
ONE, TWO, THREE, FOUR, FIVE
TESTING COMPLETED

利申 地鐵車長

狗鐵車長表示不嬲都有 不過平時多數係星期日指定時間先會播，而家播唔知係咪壞咗想試多幾次

唔好製造白色恐怖啦屌

東鐵有

唔係咁邪呀？

有無錄音聽下

今日港鐵出軌

自篇自導

出事架嘛

琴晚聽到起撚晒雞皮

會唔會係太子果三個手足....

太子冤魂返黎搵黨鐵報仇啦